灰左。。。係米真係做乜都無用？

幾個月前有個港豬朋友（利申依加絕左交）話香港人做乜都無用，都唔明咁努力做咩，我屌到佢仆街，但開始覺得佢無講錯。自問係純種和理非嘅我，有「和你X」嘅活動都一定出，懲罰黃店也是基本，但過左咁耐開始灰，係米真係做乜都無用？

日日見住手足被自殺 強姦 威脅 虐打，但一隻狗都告唔入同無死，政府一撚樣咁垃圾。好絕望，明明我地先係代表良知嘅一方，敵人卻係打響旗號代表公義。DLLM成日話要止警暴，黑警死全家，但每次出去都有手足送頭，啲狗就好撚開心，翻到狗屋又有得食女。我唔係想發晦氣，對唔住，只係去到呢到，我好迷惘。

雖然好灰，但夢一定會繼續發，光復香港 時代革命

其實我地贏緊，依場革命唔會近期完，要有準備打持久戰

唔係無用嘅
和你X 係小動作 效果反應慢
低風險投資嘛

有得0風險加速嘅
就係國際戰線

長期戰就係忍辱負重
做一切所能做 等待機會